有冇聽過呢首歌 好抒情

你在南方的艷陽裡
呀呀呀...嗯嗯嗯...
大雪紛飛
哈呀嗯...

唏噓....🚬

又真係幾抒情

多謝...